洗唔洗登多次報？

政府玩田野偷偷地登報，我地有冇巴打搞多次登報話比世界知我地唔妥協。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG